(有肉睇）條女搶韁好凶狠

肥c 大隻你坐晒佢啦

有咩好影

真係好慘
肥都有罪

做乜撚影人上嚟呀

肥是原

屌 影黎做乜

霸位太有仙氣，so

人地可能有病呢
影黎做乜鳩 乜柒都擺上黎 戇鳩仔

你好奇入黎做乜鳩 乜柒都入黎睇 戇鳩仔